邊度有得驗武肺？

懷疑屋企人中咗招 可以捉佢去邊度驗？

差館問

軍器廠街

去政府診所排街症同醫生講發燒好耐都退唔到 想做test